入嚟吹兩句就一路好走

開個ｐｏ吹水
歡迎挑機

Ok

你好

吹你老母臭西 成版感情台都係你地呢啲圍爐po
垃圾對答0意義 柯屎飲水食飯都講幾百頁

：好辛苦
：咩事呀？
：比人飛左
：唔好傷心 下個會更好
：黎m好辛苦
：見字飲水

成班死假人

護哥你好
得閒入嚟講多幾句